好無助好無奈

我生於一個中產家庭，爸爸搵到些小錢。係我心目中，我爸爸係一個好叻嘅人，上知天文下知地理，屋企嘅書多個米。好可惜佢都只係一個普通人，有佢嘅死穴，佢好賭好毒。

我記得我當年準備考AL，收到屋企既通知，欠債要破產啦，原來一切只係開始。長達四年既失業，不斷賭錢吸毒，而我就要每一個凌晨每一個晚上出去搵佢。終於，我幫佢搵到工作係外地，我特登飛過去陪佢一齊工作。

諗諗下原來都過左7年，每一個年初一我都好擔心，結果又打回完型，又係吸毒賭錢loop。我唔知道我仲可以做咩野，因為可以做都做晒。原來長大左都係改變唔到屋企嘅局面。

我同我男朋友講，佢覺得好攰，係果一刻我覺得好孤獨。我好怕我再同佢講佢會離開我，我已經有兩個Ex同我講想要一個簡單小小嘅女朋友。

家庭嘅野要男友幫你唔係個個肯。。。。

我只係想佢係我身邊，我都知要求好高，但係唔想得自己一個去捱。

的確，如果另一半成日聽到自己放負，係唔好受ge

所以，樓主可以搵我地講，特別大家無見過面，可以缺你樹窿，承載到你呢刻既負能量

我覺得要睇絲打有幾好,每個男人心中都有把尺,付出比收獲少就未必肯陪你捱。